喜歡百合的你不能錯過，台灣百合群組招募成員

Discord 百合社群組

有台灣人有香港人，歡迎加入！